whatsapp有網軍亂add人入group

如果肯定唔係推銷, 可以係咩?

都係賣廣告多
你見通常都係順住逐個電話no自動加人